以為好兆頭？ 原來中共自製「瑞雪」賀習帝登基

全國人大今日舉行全體會議，選出國家主席、國家軍委主席，習近平全票連任。北京市氣象部門今早出動機器，進行人工增雪，自製「三月瑞雪」，為習帝登基贈慶。

北京市氣象局指出，今早昌平區氣象人員，在延壽大黑山進行人工增雪，並展示現場影片。氣象部門指出，今早京城外圍的房山、門頭溝等多地出現雨雪，局部地區地面被白雪覆蓋，白茫茫一片。截至今早9時，全市平均降雪量0.3毫米，其中市區有0.1毫米，市郊的延慶二海坨則錄得2.8毫米。預測今日北京日間大部分地區會出現雨夾雪或小雪。

「下的真是時候！」有北京網民留言，指這場雪下得很可疑，沒想到是當局派人製造出來。據傳統說法，瑞雪兆豐年，這時候下雪農作物不會被凍害，雪融下去的水留則會留在土壤，給農作物積蓄很多水，對春耕播種、農作物生長發育都很有利，是豐收之年的象徵。

不少網民在北京氣象局的微博留言，負責的留言已經「被河蟹」，網上留下的網民留言是借這場人工雪替習總贈慶的：「瑞雪豐年，國之瑞祥！」「瑞雪兆豐年，人民好領袖，民族有希望！」「京都瑞雪，天降聖人，中華復興，萬世不朽！」

化學物質

雪都有得假 痴撚線

自爆

全市平均降雪量0.3毫米，其中市區有0.1毫米，市郊的延慶二海坨則錄得2.8毫米。

幾時祭天，幾時封禪啊？

3月飛霜

可能聽日有人話見到神鳥鳳凰

吾皇萬歲萬歲萬萬歲

平治元年第一場雪

佢d假雪會唔會有致癌物
吸到就肺癌，high 到就皮膚癌

跟住播比卡超電影宣傳片

幾咁無能先會拎埋人造雪嚟打飛機

幾時執到塊隕石 刻住個習字

六月飛霜
有冤情ar

咪住，宜家支那隻天宮一號跌緊落黎啊，一陣又可以白事變紅事黎搞。

2000幾年都無進化過

宣傳部打晒飛機

幾時係塊田度掘到舊石寫住 蒼天已死 習帝當立

斬白蛇
搵人同習帝捉幾條返黎

中國啲有害物質係無害㗎

暗示帝制咁抵死

笑撚死

已經不存在啦

13億垃圾

仲有小熊維尼

連雪都假 痴線

你5毛大佬呀廢
夠膽討論共產黨未？

你老味咁個天落大雨，又或者36度你咪撚呻
改變唔到就唔呻得？我屌你老母

幾時有殞石出土上面刻有個習字

改年號喇？
改叫習國喇

易經「習坎，重險也。水流而不盈，行險而不失其信。維心亨，乃以剛中也；行有尚，往有功也。天險不可升也，地險山川丘陵也，王公設險以守其國」

近平元年

乜都做假
無撚得救

白羽化龍天下平

柒到

地獄鬼國，名不虛傳

我屋企都有e set公仔，係北京買。

唔係咁弱智呀

六月飛霜我就信

人變有異相
天變有異象

好撚柒呀

屌 真係好on9

為咗登基, 為咗做中共第一帝, 雜總有啲咩做唔出

2000幾年前支那人就迷呢D乜野瑞獸,符瑞之類,一陣又神獸出沒報告,一陣突然彈舊垃圾臭西魚定唔知雀9叫XX萬歲之類黎擦皇帝鞋+打飛機

而家支共有樣學樣玩人工雪扮祥瑞

長知識了

笑撚死，真係國際笑話。最好習帝就築起高牆封鎖網絡，係入面打飛機算

承天廣運聖德神功肇紀立極仁孝睿武端毅欽安弘文定業 習皇帝

史記。維尼傳：

維尼初年，天降瑞雪，君臣大悅。曰：此乃民族復興之兆。

金刀玉璽搵倒未??

齊齊做史官 幫習帝寫傳記

北韓 & 造神

全國從上至下都係假

改國號未呀

仲有無咩登基儀式未做呀 好快d一次過搞埋啦

聽日斬白蛇，整蛇斤
後日話見到神鳥鳳凰
再後日集齊7龍珠，見到神龍

自己賀自己

真系痴撚線

習朝

諡號係駕崩先會有，你有咩居心
人黎，拖佢出去午門斬

其實中國幾千年歷史係咪進步在屎眼度

呢個國家好可憐可悲可笑可恨可恥
自己呃自己，愚民化政策好成功

咁熟既，邊個歷史故事

西朝鮮

重點在最後一幅圖：一生相伴呀

習帝啲心思真係不得了

事實證明, 無論係千年之前, 定現代, 掌權者都會做埋啲低能白痴野去顯示自己係命定之人

做咁多on9嘢咪又係文盲一個

支那 ON799